# bases

## DEPRECATED!!!

Добавляет ресурсы из каталога настройки. "Bases" заменена командой "resources".

__Если у вас есть набор старых манифестов, где используется эта Вы можете запустить команду 

```
kustomize edit fix
```

для автоматического преобразования поля "bases" в поле "resources".__